（國安法）其實如果香港四大地產家族撤資會點? 定係已經偷偷地做緊?

香港經濟根本係俾長和，恆基，新鴻基，新世界控制，佢地走係有能力，但點解佢地表態支持國安? 會唔會係中共俾甜頭班人，或者係中共其實控制左四大家族既屋企人逼佢地就範?

如果佢地要錢唔要貨，摺哂所有地產業務，或者零售走人，香港一定大地震。
仲有佢地班人肯定個個有外國護照，無錢係香港同大陸，點都夠膽表態反對。
長實可能係大陸資產根本太少，所以表唔表態唔重要，但三大家族大陸仲有大把錢係手，點都要做少少野。

唔講香港商人，講大陸黎香港上市既富商，馬化騰佢應該無咩地產項目係手，另外成個騰訊根本唔到佢控制，佢都前排不斷賣自己股份，唔只佢一個商人，仲有其他商人都賣佢地係香港上市既股票，務求唔洗俾人抄家，可以放錢係國外。

加上7月1大陸央行整左法例，銀行有10萬蚊，或者轉移超過10萬蚊，要上報央行查你，所以而家好多人不斷走資。

香港越多人走資，大陸要不斷運錢黎香港填數。 香港表面好似好好，其實個情況應該係好亂，我地好多人唔知。 加上四大家族表態同時，佢地可能走緊資我地班升斗市民咩都唔知。

咪好 啲樓平好多

仲有個政府成日鳩拉政治犯經濟犯，你講就話唔驚，心裏面肯定個個都驚，仲有啲可能係生意上競爭對手，如果佢搞到你，都可以借啲意話佢走資叛國，危害國家。

大陸都成日有呢種個案上法庭，邊個敢擔保香港無?